獌狗好撚熱血

咁出局

樓主走先 連登最多獌狗

燒鳩自己ceo間屋仲唔熱血？